上年華姐余思停咁𨶙大波

嘩，咁大隻奶嘅

唔通好似麻友咁 又G又冇波?

普通野

大波g一隻

係